山竹完美路徑預想

10號波大家唔洗返工返學
吹淋港豬澳
水淹高鐵站
順手搞下海南島啊深圳啊個堆支那城市
諗下都興奮

燈到仆街

星期日喎，星期一打鳩完啦

OK

知唔知好多人星期日都要返工

狗

記住以後星期日唔好搭巴士地鐵唔好去睇戲shopping ，重有唔好去餐廳食野

唔好燈啦

果班狗係要為我服務架啦 做咩姐

屌你老母

完美路徑 不如話珠江口對出原地轉返半個月